（台囝有愛）銅記間迷客夏免費派茶 水

大大杯pack埋俾你 雖然唔係咩錢
起碼唔似得啲撚屌五金鋪 口講一套做又一套起度食血饅頭 double 搶錢

Btw買咗烏龍鮮奶二分糖好好飲 拎果杯水大過買果杯茶

迷客夏芋頭鮮奶好飲

伯爵茶味幾濃

票速個list

要整個list

抵我鍾意飲你既

第一張圖條女幾ok

凍定熱都好好飲飲上癮